［召集所有想戒J嘅巴打］戒J日記

呢排個身體真係差咗好多
一直都好想戒但次次都失敗
今次開埋post，希望可以有更多巴打一齊加入
大家一齊加油！！

幾會完全封鎖於此post貼J圖者

今日係第二日！

早訓唔玩機 戒j實ok

多謝支持！